要救香港 第一步係投票俾啲肯全職做議員嘅民主支持者

唔開會唔投票要在會議進行期間陪老婆去旅行嘅一律淘汰

講得咁空泛，你每區俾個名單黎先啦

要公開反港獨、支持一國兩制、唱中華人民共和國國歌你接唔接受到?

唯一有可能個位坐緊狗屋

入到閘你先講喇 選

梁天琦

你班香港真心唔值佢企出呢參選

可悲嘅係政棍當道 越搞越衰

邊個?

所以要公開反港獨
支持一國兩制